iPhone Youtube終於有1080P

更新左就有

真係有

細機有冇

Data有限，睇到4320p都冇用

仲有1440p

SE有1080P

仲係冇得離app 聽歌
利申已轉tubest

皇恩浩蕩

不過其實除左plus機其他機都冇1080p嘅mon

bitrate高左 起少左格

用7仔睇 1080同720根本冇分別

good 幾時有4K 想享受到se睇4K